{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142936?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 강변마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっています。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設の利用時に施設物を毀損または紛失した場合は損害賠償の責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、三角州にしてください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 また、駐車可能なスペースがあり、送迎サービスも提供しています。 ツアーが可能な場所としては、南怡島、延仁山、鳴旨山、チョムラク谷、無主体滝、エリシアン江村、朝の静けさ樹木園、ジェイドガーデン樹木園、チャラ島ジャズフェスティバルがあります。清平湖畔水上レジャーも体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時に物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時に施設物を紛失した場合は、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みや直火での調理はできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されており、魚や肉などを焼く直火方式も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺でツアーができる場所はありますか？",
            "answer": "周辺でツアーが可能な場所としては、南怡島、延仁山、鳴旨山、チョムラク谷、無主体滝、エリシアン江村、朝の静けさ樹木園、ジェイドガーデン樹木園、チャラ島ジャズフェスティバルがあります。"
        },
        {
            "question": "清平湖畔での水上レジャーは体験できますか？",
            "answer": "はい、清平湖畔での水上レジャーも体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 459
    }
}